處女座嘅朋友可唔可以揮個手?

深夜開個post小試牛刀
應該無咩人會覆
有嘅我聽朝瞓醒再覆
真係想識下處女座嘅朋友
同埋想知其他人點睇我地呢個星座嘅人

處男座

same

多數fd到嘅會嬲你得嚟又知你好
fd唔到通常都會直接唔鍾意你

919

處女座

處女座 好憎自己性格

做咩召喚我?

916

Lm

處女

天蠍路過

只要唔好太挑剔 我都覺得幾好相處

911

901

Same

處女座最完美既星座

我都係

Hi

我都好中意處女座女，同佢地做fd好開心☺️☺️

負面型處女座…

我最憎處女座
諗野負面 成日轉灣抺角 講晦氣說話
口不對心
最on9係成日扮可憐
每段感情結束都講自己係受害者 完全冇諗過自己有問題

你好👋🏻

處女座 唔鍾意多人social 幾個就夠
需要好大安全感 專一
完美主義 凡事想做最好
好易俾人覺得cool 冷漠
要多啲時間先了解到一個人放下戒備

我唔鍾意同一大班fd去旅行
最多3個人，如果太多人寧願自己一個去

我自己係處男座。我自己反而唔鐘意白羊座，衝動得黎，完全控唔到溝通唔到既野馬

自己都受唔住自己

認同

me too 好奇怪嘅性格

我係處女座，我又係諗住走，點解咁夾

我反而瘋狂中意山羊座嘅人
不過的確有幾個熟嘅水瓶frd

除左最後一個
其他一樣

處女男🤟🏼
講野夠mean
要熟左先會講好多野
但啲人講多幾句野就開始覺得唔耐煩想佢收聲

Agger
不過垃圾嘅我已經不再完全主義

918

原來呢度咁多處女座嘅人
好滾動
btw 09.08

*完美主義

本身個人都亂到9彩
完美主義不適用

參考下 一個915一個916
處女座要走，通常係忍無可忍，心都死埋先會諗走

處女女
覺得自己好撚煩，講野好mean
唔敢交個心比人，但認定左你係我愛既人，就會無條件為佢好，樣樣由佢出發
但點解你要玩我

好明
被分手

Same same

Same day
成日比人話講野mean 一出聲就正中紅心
嘗試去改嘅時候就發現會變左直頭盡量唔出聲

有冇咁多

好唔處女既處女座
做事大約就得, 非完美主義

有冇人識處女係好鬼癲同痴線

利申：我

處女女
好保護自己 唔容易信任人
但當信任你既時候 就會慢慢放下戒心
同你share佢自己既內心諗法

其實好明顯
唔熟既處女座只會show自己表面果面比你睇到
底果浸你係完全唔會了解 唔會有機會接觸到

如果你認識到一個
對你放下戒心既處女座真係要好好珍惜
因為處女座對於真心既朋友都會好為佢地著想

傲嬌的處女座上

弱智相認區？

朋友

一樣

我終於搵到同月同日生嘅人
以前講野唔係咁
係唔知幾時變左好mean
mean到有時連羊仔男朋友都話我mean

914處女男留名

傲嬌

我

909處女男Lm

自己處女座，但係覺得自己都幾煩下

me 2

9月5

915處女座 好撚憎自己咁閪煩

916 assemble

竟然仲未有917

好多916

麻L煩

好似仲未有910

910 here

Captain Virgo

有冇903

中學仲識兩個同年同月同日嘅處女男
大家講野都好mean
如果處女女都係咁嘅話 真係覺得好難接近

910

只喜歡山羊座

我對熟嘅frd先會mean
啱啱識果啲會覺得我好靜

屌 完全正確！

Same
唔熟就真係應完佢就算

處女座表示一直同山羊都好有緣

情緒化，慢熱，內向

各位處女座對感情既價值觀係點

[9up]據非正式統計, 處女座係世界人口佔最多星座, 其中一個原因係聖誕節/平安夜扑野中果d, 計番懷孕時間就係多數會響8月尾至9月出世[/9up]

慢熱
內向
鍾意人嘅話會唔想俾人知
前排俾人話我固執

專一
認定左就可以義無反顧咁愛一個人
人地對你好少少就會雙倍回報
好易感動
唔敢輕易相信人但成日不自覺咁相信左人
對愛情依然有憧憬儘管已經傷痕纍纍
認真左sor9

同月同日相認

全中 我都係咁

hihi

處女座係最仆街最麻撚煩星座

利申，處女座

同水瓶幾岩key係真

Same!!! 第一次見到

相認+1

我都唔識人901

915

冇人920？

829

點解好似咁少8月既處女座

我老豆8.31

831

同你老豆同日子

唔通你就係佢老豆？

829 assemble

兩個處女座一齊會唔會發生世界大戰

諗起都覺得驚 不了

開假膠po算唔算

處女座好似有幾個人格咁 唔知同路人
成想做某啲野 但又唔想做 最後咩都無做

exact7ly

me

同金牛座都幾唔夾下 唔明啲星座書點解成日話處女座同金牛座好夾

有冇人鍾意金牛

Agger. 未試過同金牛巨蟹雙子夾

反而獅子 天秤 天蝎 山羊friend到

處女座同雙子都係水星做守護星
姐係兩個星座思考能力都比較強
可能好似磁石同性相斥咁所以唔夾呱

唔怪得之 處女座係人地評價咁低

處女座真係好固執
只要認定咗一樣嘢就唔會聽人講

hi

好港女

處女座BB

馬田

等緊

識個901 港女到爆

我908 唔好咁

好難 兩個都為對方著想 噪都只係其中一方過度強迫對方
不過兩條仔或者會有世界大戰，但應該係兩個戰全世界

利申915 918

中 基本上同大部分人相處都ok 唯獨同處女座反面

點

914 獨行俠

自己都覺得自己好乞人憎

同處女座做情侶要頂得順佢嘅傲嬌同睇得穿佢嘅口不對心同內心小劇場

Yes
好驚一開口就得罪人 明明都係有嗰句講嗰句
所以唔識我就以為我好cool

如果唔熟
心入邊已經mean左一輪
但係出到都係得黎一句行貨

一樣
咩都想做 咩都唔做 咩都冇做

9月3

同山羊好似差唔多

好岩
戲女座真係好多內心劇場

其實係 有啲地方都似
可能因為大家都係土象星座

玩撚完

又會咁啱？

點解

太陽 山羊 月亮 處女 集合所有缺點於一身

唔好咁 有我陪你

你同我掉返轉

hello

我未check我月亮係乜其實

都係個句 參考下就算 路係自己行

唔識點check月亮星座
老母唔記得我出生時間

當然 我明你講咩

收皮啦 處女座
最撚憎就係處女座
男朋友係大撚哂 可以為左條仔frd都唔要
曾經幫過佢幾多 對佢幾好
唔好講咩有原則 根本就係有異性無人性

如果唔係撞岩換星座時份 唔打時間都得

好 我再搵下

天蠍 處女 雙子又點睇 真痴線

星座撚 戇鳩鳩

我太陽 月亮 都係處女

除左恭喜之外 都唔知講咩好

另一半係金牛
以為會好夾 點知大家唔知大家諗咩 好辛苦

我 點

溝通唔係睇星座 當初你地都應該了解過架

係咪想認識下

其實我有一個問題想問，我823，究竟係處女座定獅子座呢？

處女女
覺得自己好麻煩 好固執 覺得係咁就咁。
唔鐘意就唔鐘意
一走可以好絕

真係中晒

係咪鐘意既人問你係咪鐘意佢 你地幾鐘意佢都話唔係

同意 試過同金牛拍拖真係無下次
反而白羊同獅子幾夾

Hihi

Can be friend ar

同一日生日女

920處女女
以前試過因為講野太直 中學同朋友分析佢大學應該要讀咩科個陣 都比隔離個八婆話我「自私、唔想比朋友同自己讀一樣嘅科」所以就係咁踩低個朋友 但最後事實證明左我係幫朋友揀啱左科
我講野直唔代表我口臭 唔代表我踩低人

全中 但點解我個處女男Ex唔係咁

呢度

908處女男

處女座好惡頂

我雙魚

922

我都係0908

大家講野Mean只限對喺自己心目中熟嘅人？

原因係因為知道真正嘅朋友唔會因爲你講野Mean而離開你

或者係因為想身邊嘅朋友都可日精益求精所以先會咁做

918

巴打add my tg :

處女女

909處女女

雖然話處女同山羊金牛好夾
但係本身自己最多嘅係雙魚朋友，
其次係巨蟹，處女，天蠍
感情就識親嘅都係水瓶，天瓶，天蠍

最近情緒太低落又會想諗埋一邊

我都係9月8

處男 快27

我係918

最近工作運極差，本身覺得依家份工幾好，想做幾年架啦，點知突然轉差，心都死埋，好想走

有冇830既朋友

女既八婆
男既麻撚煩
男朋友同好多fd都處女座

我係水瓶女，男朋友係處女座

成日諗負面野

911 處女男
碌咁耐都未有911

近排同處女男曖昧中 求攻略

所以我都成日一個去，好怕約人

即使佢對你有意思 想行動 你有時要做到好出面嫁 因為處女最叻係諗好多野 但求完美 但係好多時都俾人感覺好冷淡 究竟呢條友對我係咩感覺

搵左廿幾年終於搵到
仲要唔只一個

我諗應該係睇人啦
我嘅話多數都係講笑嘅mean
我知道對方係玩得先會咁
但有時都會唔覺意左少少火
會即刻say sorry
唔想朋友唔開心

我都係
尋晚先飲完酒 飲完仲愁 唉

有冇人係828？

9月8

竟然最多魚frd
我朋友方面就比較分散
但熟果啲最多好似係水瓶
感情就敗在三次喺山羊手上

*過左少少火

又多一個

表示同山羊最夾

909處女男

係咪處女同白羊一定唔夾

918處男座here 以上各位巴絲講既全中

無白羊friend

同埋唔洗就人，自己去邊都得

有冇8月23既朋友

same
日日返工個心好灰，同上網搵工

如果Road trip 多個人揸車好好多

我老母係白羊

啲fd無人識揸車，最後都係我揸晒

沖繩揸車揸到想死，如果一人一個鐘就一流

飲酒唔叫

覺得佢對我都有意思
宜家個個星期都會見一兩日
我提過好多野佢都會記得
但成日會話我知有女仔埋佢身
然後就會話 有咩所謂丫我又冇女朋友

終於有一個相認909。好少見

我係白羊 最近識左個處女女

加油
我老豆同老母都係白羊處女組合

處女好似同天蠍幾夾，3個ex都係天蠍

試下多啲身體接觸 唔推多一兩下 處女座既人只會原地踏步

同事黎 有時都會借d易搭下佢博頭

我自己都冇同處女座既人拍過拖 但有處女座朋友 做朋友既話我覺得佢算理性同講道理 幾好傾啊

處女係咪好驚人地chur佢（但其實最一開頭係佢搵我先）

要睇下你同佢講啲咩
其實都未必關星座事
你講啲佢無興趣嘅野
自然就唔係好想覆
不過如果佢對你有好感
你chur啲又唔會好介意
我自己係咁咋
唔知其他處女座女仔係咪咁

same here!

我知 星座都係參考下姐

個post話處女唔係好熱情果類 又唔鍾意講咁多野比人聽
諗緊會唔會唔鍾意比人問咁多野姐

其實處女座係外冷內熱
唔容易相信人
要用啲時間觀察下 相處下先
佢覺得你係值得信賴嘅
先會講多啲野比你聽
甚至係一啲內心說話
問野都係 佢覺得你值得交心
就算你問多啲 都唔會嫌你煩
同處女座相處要慢慢黎 比啲耐性
巴打加油

唔熟嘅會覺得處女座好cool 難相處
但熟左會覺得佢地好癲

830

傾到少少背景同家庭既野囉，但都仲係好cool
佢都講過佢係好難信人

我都係
差啲嚇走左個山羊男

hello
煩9處女座here

sad ah

Hello

差一日

你都好多異性朋友下

同其他同事探口風先 有就試下出下街 唔抗拒既 就好去馬喇

921？

好似好小920咁

923半個

Same here!

兩個人都有強迫症同潔癖 瘋狂一齊清潔執野

利申826+829

處女金牛夾係一個謊言 大家都收埋唔識溝通
前男友係金牛

但係我條女覺得我似獅子多啲

906 assemble

可能你月亮/金星星座係獅子

921

我月亮係天蝎 都幾似

我點都係鐘意天蠍
但冇一齊過

同意 無錯既金牛做錯既時候會即認錯
但講完問題出黎佢都有下次
同埋真係好小家 對錢銀勁計較

竟然有理性嘅處女座
我覺得自己好廢

理性
我覺得自己都算理性

佢對朋友就理性 但一拍拖如果認定果個就女朋友優先 事事以佢為中心

唉 同我19樣
有時會比frd串我重色輕友

我自己就唔係 不過都慣左時不時俾佢冷落 都預左啦 佢女朋友一有雞毛蒜皮既事 佢都會好care狗衝埋去 乜q垃圾都同我講

處女座嘅大家
[black]馬上出嚟幫拖！[/black]

917報到

我以前都會成日同朋友講另一半嘅野
但後來知人地未必想聽 就收斂左

嗨

冇既 我冇咩所謂 耐左咪當佢唱歌 佢每次都話同條女散 結果第二日都冇事

我都係8.31

咁呢個就可以唔使理佢

同處女座既女仔拍拖有d咩要注意
同埋處女座既女仔性格大概係點
thx
利申:雙子

我另一半都係山羊座 覺得都幾夾
不過好憎金牛座 識親啲金牛都好臭西格

性格上面有寫
巴打唔怕煩可以追返post
注意嘅地方我講少少啦
始終人人唔同 都係比你參考下

處女座唔容易相信人
同佢相處要比啲耐性 慢慢黎
當佢覺得你係值得信任嘅時候
自然會講多啲野比你聽 傾訴心事等等

如果單睇星座
處女同雙子好似唔太夾
不過星座都係參考下姐 巴打加油

OK THX

身邊好少人係金牛
比較熟嘅得一個
佢份人又無咩 都好隨和

報道

又係喎
利:處女坐男生

第時想做表演者 比個處女格玩撚死 點算

好似係獅子 我824

有

月亮星座係處女

幾中

對個處女男有好感。但無論我點進取，都好似唔能夠令佢對我都主動小小......

處女座揮手
最夾係金牛雙魚山羊天蠍
最唔鍾意白羊
其實覺得處女座好麻煩
好憎自己啲性格
內向負面完美主義又好囉唆

終於有same birthday

可以

睇左咁多位巴絲既分享，我應該係壞左既處女座，好多野講好易信人，最後自己懶哂野

處女座
月亮雙子
成日提自己要對人好d
山水有相逢

點先知處女男對人有興趣 會點

我823
正如上面有巴打問係獅子定處女
我自己覺得係兩樣都有啲 偏處女

好難信人 成日自己內心好多戲
但同熟嘅朋友就好癲 成日9up

同埋又真係有兩個best frd係水瓶
天馬行空嘅人 9up會好開心

用自己方式關心你(串9你

我都係823！你係巴定絲

826留名

但點解見到面果時又真係似你講咁 但私底下又唔會主動搵你？！

呢個可能個人問題掛？

男朋友雙子座 直頭係火星撞地球😂不過又嘈不散

愈黎愈多

講多d,ok?

Here

好少男仔好似你咁用心mon post做research
欣賞你

正宗處女座

知己知彼啊MA

原來唔止我一個

絲

基本上一樣
只係真係有約出黎既frd得兩三個

佢俾晒signal 妳喎

都有可能只係當你frd

終於見到有人一齊826

瀕危物種

如果唔係朋友星期六日先出得黎
依兩日基本唔會出街

如果對你冇意思 除左返工
基本上唔會個個星期都去搵同一個人

中學畢業之後有出去食過兩次飯
有入佢地DC group
不過我慣咗係屋企自己打機少講野
極少講野
係比較多睇text望下佢地傾咩
偶然打一兩句吹下水

自己同男友都係處女座

好想知你地相處係點樣

823究竟算吾算處女

如果你有男朋友仲會唔會同男仔做frd

Push

都係果句
比啲時間 慢慢黎
如果真係太cool嘅咪你主動少少

why not

但都要男仔主動？

有冇處女同獅子拍緊

利申處女男

909處女男+1

我唔知其他處女座係點
我自己份人本身比較慢熱
好少主動識朋友 不論男女
我大部份朋友都係對方主動同我講野先 傾耐左熟左就變左frd咁樣

咁睇黎無frd做

912

+1
而家識既frd好多係識既人啲frd再識上去
大家又有話題
對得耐久而久之就做咗frd

你意思係你最近識左個處女座嘅女仔? 想同佢做frd?

新嘅frd一係就網上識
一係就frd搭frd

終於見到一樣

827

係同事但我離咗職
係公司我諗大家算係朋友掛
都會有傾計
但我地又無私下聯絡開
所以算啦

好少識人同一日
有機會你係我識果個都唔定

天秤同處女交界

如果你有佢contact嘅
咪試下主動搵下佢囉
未試過又點知唔得呢

加多個

下! 竟然! 我仲一直都好想試下同金牛拍拖
顧家乖乖可愛仔

yesyesyes! 唔熟/ 知佢唔玩得 就會唔敢講
好多時講完都好後悔 驚冇咗個fd

無意思啦

912報到

處女座咁cool 冷漠
想同你地frd係咪要好主動

係 一般對你產生好感就會毫無保留同你結交

Same here 同金牛拍過拖
真係唔想有下次

幻覺黎嫁 我個金牛ex對佢家人勁計較
係幫手買野都要賺家人錢

金牛真係伏黎

成個女人咁
又被動又嬌情收收埋埋
一啲都唔man

處女座會唔會好隨便就flirt人？

我果個主動但成日同人比較 自以為覺得對你好
但成日好計錢

起碼要主動交談
傾耐左 如果佢覺得同你啱傾
性格興趣果啲又夾
自然就frd到

Frd到但唔係keep住聯絡

我自己嘅話
同一時間內只會flirt一個人
唔知咁算唔算專一

想問吓 處女男主動識女仔 平日會見面傾計
傾計時處女男又講好多佢自己野
以你地處女巴/絲講法
個處女男應該對個女仔有好感
但處女男到現家仲未問個女仔攞電話
睇黎其實個處女男係咪當個女仔普通傾計對象呢？

對你冇興趣 講多句都費時啦

咁樣
咁可能係個人性格問題?
呢個我都唔肯定

你主動問佢拎

你對佢有冇好感先
處女男好難搞 要有心理準備

佢俾左電話我 但我都唔知用咩藉口whatsapp佢

咁多919 我0909

自以爲覺得對你好 好應呀
仲成日都問有咩做得唔夠好
雖然我知金牛性格係悶 係理性 唔浪漫
但可唔可以比小小拍拖應有既甜蜜我呀大佬

一直識唔到人同一日 好想知同一日性格係咪都會似d

處女男冇得溝的 盡量令你自己更吸引 最直接就外表上啦 有共同興趣啱傾都會加分的 你可以講多少少野 處女男普遍較靜

我覺得係，就算唔wtsapp都要喺ig direct傾計。專登覆佢story，想同佢有話題。 處女座主動極都好有限， 怕瘀皮，但文字溝通 嗰種心動曖昧嘅感覺係必須的！ 試下你問佢拎電話啦， 處女座好懶的， 唔鍾意你就會hea覆。可以test下佢對你有冇意思。

金牛竟然仲衰過山羊
個個星座網都話處女同金牛好夾
定係各位巴絲遇到嘅係壞左嘅金牛

夾阿 做fd 好夾

一開始就主動？
你講嗰啲都係金牛座特徵
下半世真係唔好試

唔好意思 借個位

請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我 求下你地記住 驕兵必敗

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

同感 但一齊落就唔係
雖然仲一齊緊 但其實成日有問題

［廣傳］大家可唔可以幫手叫醒呢啲人？

在

處女座係咪有處女情意結

絲打我都係 中意左個處女男但好迷 唔知佢當我好朋友定有野 求教

求講多d 驚佢係對好多朋友都係一樣

但我果個都係...

點分朋友玩果種flirt同真flirt

我係

920

909

需要好大安全感 專一 中曬

我覺得處女座係一定會有 因為完美主義同潔癖

點溝處女男

Same!!!

對熟d既frd把口毒啲

My friend Jess is broke now because she bet the farm on her beauty parlour which went bankrupt later. Therefore her boyfriend broke up with her

適量關心

死啦咁 係咪做左好朋友

咁又唔止frd既
想關心既人都會

唔使溝 即刻來

處女男同白羊女一齊係咪好難長久？

Here! 白羊女

825處男

我驚佢覺得我chur

所以就係適量，唔可以太多

外表可能都係其中一個因素

岩呀 我曾經都唔知自己做左咩事 無啦啦有個fd好憎我

會唔覆我msg，但出到黎又會應返我whatsapp send過比佢既野，姐係點

唔啱聽嘅說話你想唔想聽？.jpg

點解同我情況咁似

Same!

講啦

more

天蠍男
中意咗個處女女想追佢
想知點先知佢對我有冇好感

你唔係首選

都似係架啦

秒頹

處女仔想搵個人真真正正了解自己
例如會好順口講左大話，其實係有暗示
例如有個人好遲先覆我，我話：「我差啲訓左」
事實係我一直碌緊電話

新朋友你好

唉 點解個巨蟹女咁難揼得低

係呀 佢好主動識下人 份人好有自信

同意 只會對有好感個一個咁做

係啊 佢會對你好但唔係你想要既野
同埋真係唔識浪漫囉 係講緊佢會自爆驚喜出黎

野生捕獲到你

909處女女same here

你係？

終於

hihi，823既處女絲

ex係處女座

利申：山羊

有冇825

現任同ex都係山羊

我討厭自己成日諗太多
不停反思自己有咩地方唔好，搞到人好負面
同成日口不對心

905 處女女

直接同人講啦
再等下就俾人追走啦

唔理佢一排等佢自己struggle 下

老婆係處女座

我都係咁成日好驚自己講錯野
又好重視人地點睇我 所以成日口不對心

處女巴

我冇野講

同你一樣阿巴打

有冇咁多處女座啊😂

做咩姐😭😭最近用學校個e貓先申到丫嗎😭😭

有段時間gf同bff都係處女座
天蝎既我表示駕馭得幾好

907

有冇處女女同雙子仔既組合可以分享下

講多少少？
點港女法

好彩我唔係唯一

一齊7年 最後都係散左

相處模式點

我都係 唉
巴打咩事

雙子份人好正面好樂觀好開心 同我相反
可能中意玩 佢用佢自己帶左好多歡樂比我
我極度需要安全感 佢就成日圍住我轉
令我無時間諗唔開心既野 咁多年都係笑住過 好舒服
有人話雙子花心 未必既 但就真係大唔透

咁點解散

我好似四月打後就無正式開心過

咁就真係sad...
有無朋友屋企/hall可以住幾日先?
有無可能同你阿婆傾下?

我諗我年幾前就已經係咁

人會長大 但感覺佢好似一直無大個過咁
永遠都好似小朋友 認真小小既野會選擇逃避 唔諗
覺得唔可以咁樣一世 傾過都無改變 咁都無辦法再行落去

跟住識咗個成熟男朋友？

我覺得好正

有乜問題？
點解咁多正皮

絕對係

我都好憎自己性格

4個人，我都成日同啲friend講

死得 我覺得你ex好似我
我會唔會落得同樣下場

+1

做住廳長先得唔得?
又或者有無諗過自己/同朋友夾錢租屋住?

處女座情緒比較負面 成日諗埋d無謂野 但細心 觀察力強 最緊要係好撚忍得 不過我唔係咁中意自己個星座 無事無幹就無咩野 但一有小小野唔開心就好撚麻煩

認真同阿妹傾下啦
我諗佢唔會睇住阿哥瞓街都唔理掛

我男朋友處女座，好口賤 ，唔會讚我 ，成日踩我蝦我，成日扮嫌三嫌四咁，但係佢好錫我 好愛我 專一
第一次出街 佢竟然一句嘢都唔主動同我講 心諗 呢個男想點 但係我又鍾意佢呢點 唔口花

朋友圈嘅又有
不過呢排呢個好咗嘅

感情嘅又有
一直鍾意果個好想揼低 但係唔得
拎第二個replace又唔work 同埋呢個人後尾我發覺更加唔應該再落發展
衰晒

再加埋返工啦屋企啦bla bla bla

點解既？

至憎處女座

頂你

咁我始終都想行出個pool嘅

A0萬歲

同問

前任同現任都係獅子,
獅子無興趣就完全吾會理你。

你唔係處女座咩做咩又似雙子
定係我理解錯左

咩叫成熟好難定義既
至少分手後 遇到個叫做願意溝通既人
而唔係咩都玩玩下 講其他野就帶過左個話題
細個個時梗係嘻嘻哈哈就一日 諗野好簡單
不知不覺一齊左咁多年 就會想諗下將來 但一提起就逃避
或許當中有好多問題 係兩個人一直唔去正視 拖拖拉拉既後果

天秤絲 男朋友煩膠處女座 同居中
口不對心最明顯 又口賤 鐘意蝦我
認識過程係大家一見鍾情 但我等佢開口
專一到完全唔擔心有第二個（暫時）
以為自己係上帝 講既野都係真理
私底下係智障 對外極度有形象
心思細密 觀察力一流 我有時唔小心整親自己都唔記得 係見面極短時間內又會屌我智障整親
成日踩我 搞到我都唔知佢鐘意我d乜
有好多時都唔知佢諗乜 唔知係自己ff出黎 定佢真係口不對心

我處男都係講完好後悔！驚佢離開

我冇嘢講 我要見律師

獅子仔鐘意你一定會追
做到好出面

雙子仔同個處女女一齊一年比佢派左3頂帽

處女男留名

唔得咖試過兩次拍拖都係雙子仔，兩個都唔同性格，但最後都係唔得，無原因就無左

拍3次拖都係雙子
ps就結婚

有成功例子

講多d個過程得唔得？thx
or唔方便呢度講既tg得唔得

處女座真係好煩
好冇安全感
又成日亂諗野
有時會好憎自己咁

呢個真 諗諗下仲鑽牛角尖走火入魔
但我會搵野俾自己做 唔得閒諗咁多野

岩呀

我有時仲要係專登想俾個時間自己靜靜地不停係咁諗

性格？是但啦

處女啲觀察力真係極強 自信心又低 無撚用

對住處女座真係要主動下
你太主動佢縮係正常
但係你唔主動 處女座係唔會主動理你
試下約人出黎 傾下計 show下誠意啦

天蝎同處女真係幾夾
我EX同BFF都係天蝎

處女座係唔係當你搵佢，佢又遲覆你。
當你有一排無搵佢，佢又會搵返你。
有陣時又會可以秒覆你
但係可能隔左一晚之後又等好耐先覆

知道了 真係好難捉摸好心煩

我意思係佢係唔係咁嘅情況

唔太樂觀

我都覺

我係處女座阿 你無理解錯
但我真係覺得你講你ex啲性格
同我有啲似

睇黎我係一個壞左嘅處女座
我認定左目標就會做主動

處男

想溝處女仔 搞唔掂

處女男雙子女組合表示同意 雙子太活在當下玩樂派 少少重要決定都做唔到

可唔可以過番兩招比小弟點追處女女

我係人地開始退既時候先醒覺要主動啲 但太遲

大家都話處女座好唔主動
我認我識朋友果陣係咁
但感情方面 我多數都係做主動果個
仲要差啲嚇親人果啲

佢地應該講緊處女女喎

我咪係囉

處女嬸

如果個個好似你咁就好

係我太dry姐 (好似係

我處女 但係樣樣都唔中除左安全感個樣同完美主義
中意social 為人好熱情

終於等到 我絲

處女男

對人把尺同對自己把尺唔撚同

Me 揮手

追緊個金牛

仲有我覺得做人好辛苦 成日亂諗嘢

sad but true

有無人成日好悲觀，有時又好樂觀

煩西

處女座會做stalker

有 樂觀型負面主義者

所以我成日覺得我男友頂得我順係好叻仔

絲打男朋友係咩星座?

hi fd

好羨呀慕
我連頂得順我既人都冇

有！好情緒化咁

處女座男 有冇人另一半係雙魚座? 同親雙魚座既人一齊不論係男定女都係夾到不得了.. 現任女友係雙魚座, 已經一齊左9年 自己都唔相信
感情冇變淡, 處女座既內儉同雙魚座既熱情主動 , 相處好舒服

以前同過白羊座同水瓶座既女仔拍拖真係頂唔順, 每次有爭執都會兩敗俱傷

我自己係處女座
佢係雙魚座
同你掉番轉
我好鬼熱情 佢好鬼怕醜 成日都係我做主動

一齊左幾耐?

加油

當你地一齊耐左, 慢慢佢就會變左主動方

我剩係驚佢覺得我煩
你知處女座真係可以無限FF

佢唔會覺得我煩, 有時我興奮過頭send勁多資訊性既信息佢睇, 佢都會睇哂
或者我無啦啦up打機野, 明明佢唔識都會了解果樣野係乜黎, 陪我傾

我諗正常女仔已經叫左我收皮

完全係我同佢
我又係會講好多廢野成日都同佢9UP
明明講緊呢樣野又可以無啦啦跳到第二個TOPIC
佢又跟得上跟住我講

好有共鳴

想睇最尾封信會係點

8月23號其實我係咪處男座？🤷🏻‍♂️細果睇報紙一份係連埋23號一份就22號

唔會
最多係互串完之後一齊食飯

雙魚真係不了
完全唔理解佢地諗乜

朋友既話唔會, 情侶就唔知

你唔需要理解佢地諗乜, 你只係需要陪佢FF陪佢癲
佢就會比好多正能量你

山羊

藍顏係雙魚 另一半係山羊

我都係咁
處女座真係好中意9up 好跳

幾個ex都係水瓶唔like12月人都係同樣原因

我同你都係同月同日

yay 又多一個
唔怪得性格都有啲似

here!! 918
其實唔係好鍾意自己性格

有時有d人搵你講好多無謂野，但係自己又唔係幾鍾意佢，覺得佢煩，覆一兩句佢仲講落去我就係咁二笑下算

男朋友處女座
成日揸唔到主意
要求完美但又要懶

頂 中晒

同你一樣

My friend’s boyfriend is a Virgo ♍️ He got into a brawl with another guy who was hitting on his girlfriend. The police showed up later and hatred was assigned as the motive for the brawl

會唔會係男朋友面前特別嗲

會 絕對會

好易發掘同估到來龍去脈
但唔會係好結果

係 而家有個有好感既人 愈搵發掘愈多唔好既野
愈睇愈唔開心 又忍唔住繼續查

睇你接唔接受到

同處女座完全夾唔嚟
利申 雙子座

其實有好多個主意，但佢想揀個你覺得最滿意既決定，所以好似揸唔到主意咁！懶係真

如果係追緊人！連傾計佢都會諗過度過

細個冇乜處女特質 越大啲處女閪格就越出黎
真心覺得處女座好麻煩

月亮處女座揮個手

點先知係唔係月亮

絲打

有冇咩貼士追緊

見到處女座忍唔住入嚟屌柒你地
極度自我 覺得一定要跟哂你地個套
固執 唔聽人講野 錯又唔改
有問題淨係識推卸責任
自私 有難個陣諗咗自己先
唔會去關心其他人
有著數就一定會去利用
忍撚咗好耐 唔係返工硬食
一定同處女割席

唔會盡信星座，但有野樣同幾個處女座朋友一樣
對住自己鐘意既人唔會講野，見到佢直頭唔會望佢
俾人感覺仲好似黑佢面咁
但其實係怕醜唔敢同佢講野

巴

水瓶座好on9
究竟佢哋係咪有失憶症？

你講緊嘅似金牛多d

我太陽處女+上升雙子
同雙子座玩樂好夾，
但做起野上來實出事

雙子座以為我表面上嘻嘻哈哈，同佢地一樣. 但其實我係一個好認真、一絲不苟既人

中晒

佢應該因為唔能夠對事情，
作出精確嘅判斷
所以先會優柔寡斷

想答你都唔知點講好
我處女女本身就唔係啲主動嘅人
第一個就雙方都唔主動拖泥帶水、分過手隔左兩年幾再一齊最後都係不了了之⋯⋯
第二個就一開始拍拖係好似幾夾、
但慢慢就發覺相處好多問題，
例如，我會陪佢出席所有佢朋友嘅活動
(係佢要求，我同佢啲朋友本身都唔識，成班仔)
但係當我要求佢陪我同個女仔fd連埋佢男友一齊去睇戲or行下街，佢就會好多藉口:
都唔熟、好尷尬、唔好啦唔想去
又唔諗下我陪佢嘅時候我唔會尷尬嘅？
同佢講過都係無用⋯⋯
拍拖時間唔長，但覺得佢一直將我拉去佢嘅世界、
但唔會嘗試去了解一下我嘅世界⋯⋯最後我提分手

因為咁嘅性格好煩

射手男同樣
同佢哋溝通好似冇用嘅
要直接落order
佢哋好似好怕麻煩唔想諗咁多呢啲野

處女女自己都覺得自己煩膠

有自己一套做事方式
好鐘意要 step by step
有時間慢慢諗到啲野 work 為止

我都係 一認定目標有七八成把握就會主動

我處女女 唔鍾意雙魚男
太弱太女人一啲都唔man

12月係射手或魔羯

試吓唔好諗佢係hea覆
樂觀少少
佢可能好認真去看待你嘅msg
只係唔知點答或者諗緊點答

同LS一樣太陽同上升
LS月亮星座係咩？

深夜揮手

Ex係處女 ，煩撚到仆街
超級FF怪

反而金牛好啲 都係固執
但處女啲閪態度好難頂
返工已經同好多人嘈過

想人地跟有陣時係因為自己成功過
想分享成功嘅方法比身邊嘅人啫

想身邊嘅人都有進步

如果你對我一啲意義都無，大可以唔理

太多人嘅話又要顧更多人感受

有陣時兩個三個同時講野唔知望邊邊先好

佢就係失敗緊
3x歲一事無成 係咁轉行
不過我知唔關星座事
都係入嚟發洩下

發泄下好啊

處女男同咩人都夾唔到

表面既話ok 但一深入就會有自我保護系統

9月5
討厭自己成日諗好多野 長期冇安全感
鍾意同人deep talk 怕對住一大堆人

卒之有823寶寶 要睇返個年823係邊邊

處女男同獅子女係咪注定性格不合

我淨係知我同獅子男唔夾
識親都係壞左嘅獅子

我反而幾欣賞獅子仔
可能性格太相反 佢地好主動
同埋我好吸火象星座既人
身邊朋友白羊多

如果我自己嘅話 係
我係偏心自己中意嘅人
對其他人hea覆都唔會hea覆佢
愛情大過天嘅處女座

我有個frd係獅子
見佢係咁主動出擊追女仔
呢個唔得就即刻跳下一個
性格又成個女人咁
做朋友都可以 男朋友就不了

佢講到好出面啦都
典型嘅傲嬌處女座
巴打再主動少少 比啲時間
應該無問題嘅

我好憎其他同類
不論男女

金牛真係好廢，
成日以為自已好叻、好勤力。
但其實我想講，
佢地只係好勤力地做錯事

Accounting做到狗咁阿
應該因為工作太忙姐
不過成半年前
唔知佢份熱情有無減退到

太陽處女
上升雙子
月亮金牛
水星處女
金星天秤

基本上 雙子、天秤，幫我social
處女、金牛，幫我認真做野
但總係比啱啱識嘅朋友誤以為係雙子座

你講緊嘅應該係：低級處女座
一般處女座應該人際關係上知進退的

我處女座係間公司玩到0敵人 全朋友 當然有好多表面兄弟

點解可以一模一樣

係！！金牛成日覺得自己好撚叻 好識諗
最犀利係佢覺得人地唔識唔知 反話番我
會覺得自己諗野好長遠 但明明就唔可行天馬行空
試過一次真係咪搞

823 唔知算係 處女 定 獅子
兩邊特質都有啲

如果佢無新目標嘅話
應該可以嘅
重新燃起佢對你嘅熱情

喺星盤輸入你既出生日期同時間 就會show晒你啲太陽月亮水星金星火星既星座出嚟

咁on9

我係絲

係
之前識佢果陣唔係咁
唔知點解會搞成咁

點樣性格係女人咁？

林鄭，金牛女

有機會係

我唔識講
有次佢wtsapp我 我無覆到
第二日佢打左句: 88

Yes 我都係發洩下
佢低級到 同事又唔gur 客又投訴

依種連朋友都唔想做
會遠離佢

係絲？

啱

識啲處女座都麻尻煩 成日有問題解決唔到比左個解決方法出黎又唔做
又成日因為啲小事而嬲 心情好似過山車咁 難服侍到

求同處女男拍拖詳細攻略

btw唔知處女座係咪本身都係咁啦
我男朋友脾氣有啲怪
嬲既野可能係之前既事 聲稱話諗咗好耐諗極都唔明就發火
或者可以係一瞬間有咩唔鐘意就變面
但嬲唔係直接開火 係自己黑面 或者hea覆到你feel到為止
然後你feel到個下佢又唔會直接話你知佢嬲乜 要你諗
估唔到就唔講 一係就講少少講少少咁之後又問你知唔知佢嬲緊咩

一有野諗緊就會唔出聲 有時搞到勁尷尬

佢份人都幾內向 唔鐘意講野 話鐘意做聆聽者
但有時自己做得開話題多都幾攰 我又唔太鐘意dead air

之前問親佢啲私人野 佢都話秘密 又係講少少又唔講
話咩適當時候就會講 感覺上佢個內心防禦意識好高
(但其實又唔算樣樣問親都唔講既 但應該有分層次)

打到1999 好似好長打住咁多先 求高人指點

講到好出面個啲咩我愛你 好掛住你咪玩
處女男份人咁認真 就算真flirt 都係帶有暗示性
最常見咪想約你出黎行街 一對一

可能呷醋，我以前試過咁成日嬲女朋友
利申處女男

有冇攻略share比我參透下 拍到好迷茫

諗唔到

好似講緊我

越來越多909出現

其實好多處女座嘅潔癖都唔係物質上
而係精神上

我男友就係處女座，好鬼鍾意留意細節

處女同巨蟹 點睇

總之想你嗲 表面唔care但佢會記住 頭半段你自己唔洗太care我地係咁撚怪

有冇攻略些牙比我

嗲佢chur佢問佢 如果佢唔受就扮嬲 佢care你驚無左你就會到佢嗲你 到時就到你食返住佢 有時唔講野就無計 因為我成日都會放空好似熄左機咁 慣左就應該無事

有時真係溝通唔到
無論面對面定wts傾計都好 開話題多數都係我
有時答到好附和我好hea咁
見我無出聲又問我做咩唔出聲

905
開學嗰日生日

有無918
唔熟既人會覺得我好靜有禮貌同溫和
但熟左既人就會話我串同埋腹黑

btw 原來又係你

咁似我男朋友既
不過佢要我get到佢嬲啲咩先會消咗啖氣
之後先可以嗲佢

最尾個句好中

係喎岩岩無留意 又相認咗

所以我果時先問係咪相認
我地根本就係港女格 不過耐左佢應該會識進步嫁啦 前提係你頂到去果時

㩒返入去先發現你改左個好名

改個陣真係好嬲

對男朋友發洩 大家加油 唔好做傻事

驚頂唔到落去 佢一時個人好hyper一時就好靜
內心世界更加唔使講

有無當面同佢傾過先

同巨蟹相處個時 我自己個人會定d
同埋佢好似睇穿咗我咁

我淨係知咁耐都放唔底佢就真嘅

你男朋友應該唔關星座事 應該只係鐘意鑽牛角尖啫 佢唸唔明既野咪試下多d了解佢唸乜囉

我點解會睇唔穿我個處女仔

處女男好難搞
成日忽冷忽熱
永遠唔知佢想點

好婉轉咁講過下
問佢一對情侶愈來愈多dead air既話你會唔會淡之類
之後佢話唔會 覺得無野講咪無野講 唔一定要每分每秒都要講野
仲有話咩如果因為咁樣而淡 呢段感情就代表佢地處理得唔好

聽完我覺得好玄 佢成日講野都好深奧 完全黑人問號

個個都睇前半段既 唔通真係太長無人睇哂

咁後半個啲係咪處女座既性格黎

同我講野一樣

唔係真.相認呀嘛

唔係啊我睇曬 我識既處女座係有秘密如果唔想講提都唔會提 唔會話俾你聽果樣係秘密唔講得 其實我有時真係覺得唔關星座事...

都係既 始終每個人都係獨一無二 性格一定有出入
但我覺得我男朋友份人好怪 缺愛缺關懷 唔容許人忽視無視佢但又未去到個啲好chur人既地步

佢想你多d注意佢啫 不過你要好主動了解佢先

佢之前鬧過我唔夠主動 話我太被動 覺得好攰

多d同佢傾下計喇
如果佢信你同鍾意你嘅 佢唔難交過心出黎啊

唉
我對住佢唔知想點 可能我FF太多
人家蟹女當我什麼也不是
我淨係知佢同之前個個散咗一段時間
試過wtsapp傾過幾句 又不了了之
我post上IG個d限時狀態 佢又唔是冇睇
我唔明 做乜鳩

其實如果你本身性格都係被動果種人 咁就難搞好多 要迫自己主動 咁點解佢都唔主動下呢 兩個都要踏出一步架

咁都滾動

我幾認同佢嘅講法 點算

基本上我同你男友差唔多
時間耐左 我男朋友都慣左
會主動搵下我關懷下我

因為成日識唔到同星座嘅人

前半我覺得因人而異

後半就事實

處女豬

巴打好耐無見

山羊好鐘意自閉

我呢排都無入過黎
你地個山羊post推到幾多?

想問處女男會唔會好睇對方外表

一般正正常常囉🤔🤔
又吾會真係好睇

有d野 就算係 都唔可以講出口架

巨蟹女同處女男點睇？

冇共同話題個下已經趁無人為意就走人算

我都想知啊

可以講多少少嘛 一樣係處女同雙魚

有冇多啲攻略點樣同處女座男相處佢地性格好古怪 脾氣又易燥 好難捉摸

唔會啦 因為你男朋友果d野我改得七七八八

處女座跟獅子座的人特别夾

處女男一定係跟獅子男女最合襯

好容易俾獅子仔既性格吸引左

睇下講啲咩

唔係嘛
老母係獅子 不了
就咁相處都水溝油

另一半的話應該還好，所謂自己揀嘅無得怨
多數會聽完獅子嘅發言先再落判斷究竟啱定唔啱

至於老母，話哂無得揀，一唔啱自己心水
唯有一係硬食一係反檯

都係嗰句，成熟啲，學下咩係感情上嘅妥協啦相處會順利好多

獅子不了

認識下

星座唔撚準
識好多處女 但每個都唔一樣性格

好嗰陣可以好好 大家一嬲嘅話就可以係好煩 係咁捉啲細微位 但好快又無事 好需要時間磨合 大家都心思細膩但又好硬頸

總會有兩三樣共通點掛?

咁聽落都唔錯
我就無緣識處女座男友喇

冇乜喎 悲撚又有樂觀又有

啱啱散左，有無人。

我認我係被動個類人
因為之前幾個ex都鐘意主動
所以我一直覺得自己咁被動其實都無咩問題
依家嗰個之前話自己主動到有啲攰 鬧我好似唔太投入段 感覺個人好被動
雖然依家我認為自己有迫自己主動(但唔知佢覺唔覺 無聽佢再怨)不過我覺得佢係個type付出咗幾多 回報要成正比

唔知點形容 有時唔知點咁 個感覺好複雜 我比佢搞到份人無乜安全感

唉 你都改得七七八八 咁我嗰個係咪叫任性期

我覺得反而係獅子座好容易被處女座嘅魅力吸引着 而且兩者都有好多相同之處 不過到最後處女座總是有個理由離他而去 呢啲可能叫做有缘無份 ！

有時一對一走唔到

成日好似人格分裂咁sosad

認真 睇你值唔值得佢去改 或者有一d事令佢意識到係時候變 不過依d我估唔關星座事了

最尾果句好岩 係會好計較

心聲 有時好憎咁既自己

聽佢話 以佢為先 唔好嫌佢煩

追哂成個po都見唔到9.10巴絲

成日都唔夠自信同優柔寡斷，成問下有咩方法可以改善下

多愁善感，成日諗埋啲無謂野

呢個真勁尷尬

想一齊返

🙋🏻

Hi 9.10

好大獲

Yoyoyo

我哋好似係最討厭星座之首

真野唔好攞出黎講

9.10

打住最黑人憎星座嘅旗號 講嘢可以再mean入肉嘅

都係好人難做 忠言逆耳

我同我媽都係處女座，由細個開始經常發生世界大戰

覺得自己社交能力唔合格
利申：處女座絲打

823處女巴LM
前面講啲唔鍾意social啲位中哂
唔熟既人完全無野講
係熟人面前會俾佢地叫收聲啦好冇
已經越黎越唔鍾意去親戚嗰邊啲聚會

上升雙子
以前唔知咩叫上升
有好多fd岩岩識都估我係雙子座個時我都覺得星座On99
點知上升中左雙子

之前用左年幾時間做左女巨蟹座既兵
不知所謂拖拖拉拉

好多都中
處女座絲
唔熟既人完全無野講
表面可以好Social 其實一d都唔鍾意
同天秤人好啱channel
唔鍾意雙魚男
諗野好跳 又咀賤
做野有一套程序同安排 唔鍾意有突發/打擾
覺得自己好麻煩 有憎憎地自己

巨蟹係咪太多野諗，所以成日拖拖拉拉

唉屌 我真係失鳩敗

睇完樓上眾多處女巴絲對自己嘅形容，等我都講下自己先
利申: 920處女巴

唔習慣social，覺得可以唔出聲嘅就唔會講出黎
可以接受同人去慢慢變得熟絡，而且熟咗之後會變得無咩唔講得
理財方面盡其量應使則使，不過對住愛嘅人可以洗得闊佬過洗俾自己好多
（但話說散咗都3年啦，仲未肯重新出發搵下一個愛人）

有三點好似同ordinary處女座好唔一樣嘅就係:

1. 無再去追求所謂嘅絕對完美，覺得無論自己或者邊個身邊人都好，努力過，對得住自己嘅，就已經OK，唔須要逼到發火

2. 會妥協一啲到唔到當初目標嘅事，覺得相識嘅人，或者同自己有關係嘅人，都應該以和為貴，喺爭拗位上應該盡量就對方（所以咪搞到自己周身傷囉）

3. 細個經過過一啲事，令自己不知不覺間出現過另一種性格嘅preset，係一種充滿正能量，好外向，好硬淨，唔怕受傷咁嘅性格，不過到咁大個就開始無再見過呢種preset出現

咩事呀？

原來咁多

我身邊真係一個都冇

一開始都係問下近況個d普通傾計個d，其實keep住有應佢，但可能佢覺得我有d冷淡，所以好快已經冇再搵。

最尾果兩句中晒
好後悔當日無珍惜佢

你試唔試下約佢出去，好似見到面先會知對方諗咩

我表示社交能力零分好多時都係人地走黎撩我傾計先
利申：處女座巴（經常黑口黑面）

人大左, 我會逼迫自己social
雖然覺得好辛苦

🈶️

天秤絲 處女男ex
係我話要分手 原因係我好討厭佢成日用佢岩曬退口吻去話我呢樣唔岩個樣唔岩
我就覺得做咩都得唔到佢歡心 點都有怨言
我知佢係對我好 但就係安全感 成日揾佢唔到
所以我先決定分手
依家仲好掛住 最近有主動揾返佢傾計
但佢又係窒我 傾傾下唔覆 簡短對答 甚至拎返以前既野串我 但又要講”由頭到尾你開心就夠”
好想知佢黑諗 但我好擔心佢覺得我煩 諗緊係未要停手了。

絲打你好，歡迎黎到全連登最mean嘅po（講笑

有一個前提，你係需要知嘅，就係處女座普遍都係記仇嘅人，但係就算點嬲都好，佢都會搵方法令自己表現得大方得體

主觀咁睇啦，佢唔會想去傷任何人，但總會無心地傷害到對方，所以避得過都唔會去講太多。但又想借啲倚去串下曾經傷過自己嘅人，去顯得自己高些少喎，於是先會去串番句。

客觀嘅睇法就係，對住越唔想social嘅人，自然就唔想講太多，務求儘早收擋，唔使心煩，於是所謂嘅短答，什至係「喔，哦，嗯」都拎哂出黎。

TL; DR: 當初嗌分手又係你，而家擺款想做番fd/舊情復熾又係你，莫講話處女座，大部分人都未必接受到啦⋯⋯ 萬一你真係想嘅，拎啲誠意出黎先啦

可能講得有啲mean，請見諒

由一齊到依家 都好少聽佢打從心入面果句
我話佢成日假定我 佢又話無 但明明句句窒住曬
雖然佢未會單字回應 但我唔知要堅持定要停
好擔心佢覺得我好煩
掛佢掛到發夢都見

Me too

914

我老婆都係處女座

我都唔知可以堅持幾耐 乜都唔做又怕佢唔知我等緊
好想一句掉埋去話比佢知我放棄！
咁你當初做咩放棄既？

老公係處女座揮手
極端雞蛋裡挑骨頭同埋完美主義分子

老公係處女座 又係成日覺得自己係天才咁乜都覺得我錯 成日話我無唸清楚就做決定
不過唔會玩失蹤
玩失蹤俾唔到女人安全感其實都唔使繼續落去啦

白羊絲 有個處女座老公
據我觀察 我老公 係極度完美主義者 乜都可以批評你一餐 成日覺得你做得不夠好
好慳家 底褲穿窿都話可以繼續著嗰種人
好sociable 好多朋友 結婚嗰陣佢請既朋友係我請既2.5倍
脾氣臭 嬲嗰陣好似食咗屎咁

好中，表面都係講客氣說話

處女座面皮薄到仆街，就算好鐘意一個人，只要feel唔到對方有一樣既感情就會縮，然後扮咩都無發生過，其實背人垂淚

處女男+1

講嘢超mean 以前成日畀人屌講嘢仆街
用咗好多年先練到可以mean得來無乜hard feeling

格硬搵野講
但係對方又冇咩興趣嗰時
真係想搵窿捐

乜都話你錯你都頂到既？真愛定包容
可能我份人咩都要講清 接受唔到比人屈或者對號入座
咁你係兩個點相處磨合先行到結婚呢步？

好羨慕有啲人可以不斷咁同人有話題

唔洗諗，處女座係一個你唔會打動到既星座，好愛恨分明，多係一見鐘情

處男座

自問好撚型

因為經歷過極度完美主義 有感好撚苦惱
所以決定取消
視一切不完美為世間之完美
萬物本應自然如此
但願各位處女處男座 放下屠刀啦

可能我世界女所以啲人反而話我口才好

利伸處女女，好知人諗咩，所以可以講啲對方想聽既野。

就會演變成啲人同處女座傾計好舒服

佢睇我唔順眼嗰啲多數係生活瑣事 我咪由得佢廢up 唔理佢一排佢自己消氣
我地價值觀相似 俾到安全感我 呢啲夠架喇

我個處女座老公成日自稱朕 覺得自己好型棍

我都好撚靚，完美主義迫自己日日唔執到95分都咪岀街

您都覺佢型既我相信
如果唔係點會做到老公仔呢

哈哈我果件之前又係自稱朕

老實咁講
不如直接啲
問完然後收工

係我無勇氣面對個答案

有時mean完都覺得自已賤
點解咁都諗到